經過今次之後 我真係睇唔起啲不聞不問既年青人

係社會發生大事
一次又一次
個啲仲成日post ig stories 飲飲食食
唔係要你表態 而係你都應該知道自己post呢啲野會影響到人地心情
係人地受緊既時候 你係到玩樂 完全唔關心社會既事
呢一刻所謂KOL 唔該反醒下
利申：唔係指全部kol

見撚到啲人去咗旅行
成個story都係吃喝玩樂就眼火爆
一張關反送中嘅story都無
就算你去咗旅行
幫手share下現場所需物資同注意事項都得掛？